SaveHK 其實有冇藍屍

我都係籃友
局長話要全民檢測
想同各位籃友一齊去
點知一上我最鐘意嘅SaveHK
完全無人講嘅
你哋係咪全部都五毛嚟架

我係終国人呀hi